有冇人用StreetVoice聽歌

因為用呢個app而識多咗好多台灣、北京、內地既獨立音樂人同樂隊，成日都會無意中發掘到新野，耳仔keep住聽到新鮮野

呢排我自己好鐘意就有呢啲:
十一種孤獨 宿陽羽

直覺的莽撞 中華路樂隊
好鐘意好鐘意主唱既唱腔

愛情雨 9m88
可能有聽開佢既都唔陌生
不過佢呢首真係由cover到節奏音質歌詞都好有年代feel

其實都係想大家互相交流下平時聽開啲咩
好想再聽多啲新曲風，識多啲野

謝春花
只道尋常

呢首好好好聽 前排一日要聽一次先舒服
有詩意既詞~

傻子與白痴

5:10 a.m. 真係好適合凌晨5點聽

一定要配酒一齊聽

仲有 拼圖 歌詞好有意思

大推傻白

歌迷你好！

我個人鍾意 你終究不愛這世界

依首都唔錯

絲打最鍾意邊首呢

首選一定係5:10 a.m.

講起謝春花
呢首ft.王碧浪既有故事 曾經既情侶

好正

StreetVoice其實真係好用
btw 巴打你個名

本命

我仲未睇過live 次次都唔記得撲飛

真人好正
Live 同cd 差唔多
唱功幾好

留名學嘢

許含光都好正

佢生得好秀氣

想問下street voice係咪冇得下載啲歌落嚟聽嫁？？
Btw幾中意荷爾蒙男孩、房東的貓、傻子與白痴同謝春花